出面好大雨...😢🌧

唔開心...

我都係

冇囉

涼左勁多🌬

邊到大雨?

行返屋企淋濕曬都懶得沖涼 由佢乾...

我係屋企...

突然間好大風

北區好大 唔信入黎睇

係屋企望住出面大雨其實幾有安全感

沖緊涼唔好呃我哋

幾時呃過你

著多件

有雨咩

忽然好大

妳邊區啊 仲未落

無論大雨定大乳 我都好中意

係 唔鍾意落雨...

我呢

灣仔區突然好大風

好鍾意 撞正唔開心仲應棍

好彩冇淋親你

做咩唔開心

你係大宇?

好遠 應該就黎落啦 有冇衫要收

出去淋一淋 爽到

灣仔落緊狗屎啦

屌你

淋完啦 衫都冇換吹緊冷氣

收衫未啊衰仔

快點強姦我
我呢到都落lu 我衝落街先

佢哭乜鬼 我都未哭

透了

病咗你就知死

係好大雨

有好多牛㗎

冇雨

一落雨就會覺得心情差
啲哀愁仇狠出哂黎
但又好鐘意雨景同落雨時既空氣

收工先黎落雨

中大好大雨 涼到唔洗開冷氣

踢踢下波落狗屎

落雨感覺好攰

肥妹

係咪你收完工攰啊

快啲返屋企沖個涼休息啦

試下中意落雨啦 岩岩淋完再沖番個熱水涼 爽到

而家上水停咗啦

在床上 外面下大雨
d 風吹入黎好舒服

痴線架你真係落去淋 我已經係冷氣房吹乾

西環有無落雨

屌 冇留意

你住hall ?

係...我係放牛妹...

唔是啊

唔開心可以試下咁做

聽日會好天嘅…

要等西環巴絲答你

好鐘意落雨

你係咪哈姆太郎

點解？

好想突然冇啦啦訓著 唔想思考

有撚落雨咩 馬灣

好 而家去沖費事病